【痴撚綫公司】 張敬軒疫情下如期舉行？？？？

當港共仲限緊4人限聚令
英皇決定等成萬人屈係個紅館到

痴撚綫

chi lun sin company

去交通工具上面搞咪得囉,幾多人都得

室內唔限人數

海洋公園都冇限啦

唔通全世界無個案先搞咩
戲院都開啦

其實唔駛擔心，多數會取消，限座人數情況下開 要蝕好多錢

坐半場咋喎

英皇上上下下都on9架啦 唔只娛樂部

密度高得過繁忙時間既狗鐵?

仲有除咗表演者之外，所有觀眾都係會戴口罩㗎啦，一定危險唔過食肆要個個除口罩。。其實同戲院一樣之嘛，只係紅館大好多咁解，一樣咁做法